<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
    <content contentuid="hc648d18ag3413g43d1g9dc1g375b1373c273" version="1">L'Elfe Pâle</content>
    <content contentuid="h44dd8788ged46g437cg805cg1f017c708a26" version="1">Astarion a des compétences en &lt;LSTag Tooltip="Stealth"&gt;Furtivité&lt;/LSTag&gt; Et &lt;LSTag Tooltip="Deception"&gt;Tromperie&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="h37ee0f37ga714g41d7g9e98ge2d264a55825" version="1">L'expérience de la Porte de Baldur a, par nécessité, affuté les compétences sournoise d'Astarion.</content>
    <content contentuid="h3f9d9bc1g66deg4498gbbd5gb2b6d955ff17" version="1">Apparition gratuite</content>
    <content contentuid="hce5fdfe5g06beg433cga82eg7cf0123831d6" version="1">Astarion peut tirer parti de la situation et utiliser ses pouvoirs de vampire pour gagner en puissance. Cependant, le progrès a un coût, car il doit tuer des humanoïdes avec sa morsure.</content>
    <content contentuid="h0b1b7ff4gb086g4b00g903cgaf8b4562f15b" version="1">Tous les 7 meurtres de ce type, il progresse d'un rang en tant que vampire.</content>
    <content contentuid="heef26290g24ddg4ceegad8bgf03acd970b52" version="1">Meurtres du vampire</content>
    <content contentuid="h3d5717b6ga852g4e7fgb7ebgf261ee2cd4fc" version="1">Toutes les 7 victimes d'une &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_VampireBite_Astarion"&gt;Morsure de vampire&lt;/LSTag&gt; rend le vampire plus fort.</content>
    <content contentuid="hba44bc6fgd893g4a69g8a7bg262df2bf31f8" version="1">Fléau du vampire</content>
    <content contentuid="h854b9b50g0d12g4de3g9123g239f516ae1db" version="1">Vous pouvez utiliser vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; sur un ennemi qui vous manque à portée de mêlée.</content>
    <content contentuid="hd395f3d5ge5cag4cd0gb604ge243b9a8b821" version="1">Tous les vampires ont commencé par là, même s'ils n'aiment pas qu'on se souvienne d'eux. Les jeunes vampires y restent généralement, car leurs maîtres ont l'habitude de les priver de la nourriture nécessaire à leur bon avancement dans la hiérarchie de la société vampirique.</content>
    <content contentuid="ha5746c7dg0652g4345g9df0g58f76be58e40" version="1">Griffes de vampire</content>
    <content contentuid="he49338e2g1e89g474egacf5gc4e5ef384772" version="1">Vampire sanguinaire</content>
    <content contentuid="h3acd4993gcaf9g47e2gb405g533ddb9de201" version="1">Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; peuvent infliger à la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;Saignement&lt;/LSTag&gt; pendant 2 tours.</content>
    <content contentuid="hf034764eg0336g4b9cg841cgf6126b61d0ff" version="1">Ces griffes et ces crocs ont vu du sang, et ils en redemandent.</content>
    <content contentuid="h8866e64cgbfe1g4c12g87c5g1b6b56b05b9a" version="1">Veilleur de nuit</content>
    <content contentuid="hfdd641beg3265g455cg87bdgc61bf0224e38" version="1">Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; peuvent infliger à la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;Saignement&lt;/LSTag&gt; pendant 2 tours. &lt;br&gt;Vous pouvez utiliser vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; deux fois par tour.</content>
    <content contentuid="h32312dc4g00f5g486egbcbfgf655e9fe1614" version="1">Habitants du monde qui s'éveille lorsque le soleil se couche, les Puits de nuit constituent le niveau d'entrée des véritables vampires. Les rangs inférieurs sont considérés comme des bêtes sauvages ou des outils de service.</content>
    <content contentuid="hf2f957e4g1247g4f09gbf4cg097921570cae" version="1">Maître de nuit</content>
    <content contentuid="hed2e0c74g40e7g49a8g92b1gc53b6b4a36e6" version="1">Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; peuvent infliger à la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;Saignement&lt;/LSTag&gt; pendant 2 tours. &lt;br&gt;Vous pouvez utiliser vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; deux fois par tour. &lt;br&gt;Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; Inflige [1] supplémentaire.</content>
    <content contentuid="h31e4d6c9gadb3g4e61gaf5fg5334c5c35133" version="1">Au fur et à mesure qu'ils gagnent en puissance, les vampires s'impliquent généralement dans la politique et dans des complots complexes pour obtenir plus de pouvoir. Un jeu compétitif et sans pitié. Une telle activité nécessite des ressources, et les maîtres de la nuit commencent donc à créer leur première progéniture pour servir leurs objectifs.</content>
    <content contentuid="h64ce2aacgad90g470dg8800g60278ad81ac8" version="1">Seigneur vampire</content>
    <content contentuid="h037d1c84gc94ag4a56g9b61g7977625b611f" version="1">Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; peuvent infliger à la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;Saignement&lt;/LSTag&gt; pendant 2 tours. &lt;br&gt;Vous pouvez utiliser vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; trois fois par tour. &lt;br&gt;Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; Inflige [1] supplémentaire.</content>
    <content contentuid="hd035f751g4457g4403g8d9ag08b547d760da" version="1">Les seigneurs règnent sur des domaines et, le cas échéant, sur leurs frères qui y vivent. Nobles parmi les vampires, ils ont suffisamment de pouvoir pour engendrer de nombreux rejetons et leur imposer une obéissance total.</content>
    <content contentuid="h1dd687d3g1708g46c7ga66dg8808ca6da898" version="1">Vampire aîné</content>
    <content contentuid="hc773d91dg4652g4b41g9f9cg8bb7622c9129" version="1">Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; peuvent infliger à la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;Saignement&lt;/LSTag&gt; pendant 2 tours. &lt;br&gt;Vous pouvez utiliser vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; trois fois par tour. &lt;br&gt;Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; Inflige [1] supplémentaire. &lt;br&gt;Vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Siael_Vampire_Claws"&gt;Griffes de vampire&lt;/LSTag&gt; peuvent &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Charmer&lt;/LSTag&gt; leur cibles pendant 2 tours.</content>
    <content contentuid="h7717f9d1g851dg49f7gb2f9g30ed97e18439" version="1">Les anciens détiennent une puissance redoutable, capable même d'hypnotiser leurs ennemis et de les rendre incapables de leur résister. Les chances de s'en sortir contre l'un d'entre eux seraient déjà assez improbables sans cela.</content>
    <content contentuid="h7f364e9cg503ag442bg8696g147281de4ab1" version="1">La Sombre Pulsion</content>
    <content contentuid="h14be3828g164ag4409g9a47g2af169985906" version="1">Vous êtes meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Intimidation"&gt;Intimidation&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="Perception"&gt;Perception&lt;/LSTag&gt;. Vous avez &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="FeralInstinct"&gt;Instinct sauvage&lt;/LSTag&gt;, et une facilité à obtenir des &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coups critiques&lt;/LSTag&gt; lorsque vous n'êtes pas en combat actif.</content>
    <content contentuid="he7b540e6g2b52g4f3fga7aag782e2fb1844f" version="1">Vous ne vous souvenez peut-être pas de qui vous étiez, mais vous savez que les gens devraient trembler à votre vue, et vous agissez en conséquence. Vos sens captent également les détails, toujours à la recherche de quelque chose...</content>
    <content contentuid="h74c56a7cg1d8cg4ecfg8716g877884d7be19" version="1">Grand meurtrier</content>
    <content contentuid="h67848f64ga01ag4ed4gbaa7gc4e3338f22ab" version="1">Bénéficier de &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="Assassinate_Ambush"&gt;Embuscade&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="Assassinate_Initiative"&gt;Assassinat: Initiative&lt;/LSTag&gt;, et &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="Assassinate_Resource"&gt;Empressement d'assassin&lt;/LSTag&gt; comme si vous étiez un tueur expérimenté.</content>
    <content contentuid="hce3a1c7eg87aeg443ag9b48g70af447652cc" version="1">Vous étiez un glorieux meurtrier, votre héritage n'est pas complètement perdu dans votre mémoire, car vous pouvez à nouveau utiliser ces compétences.</content>
    <content contentuid="he8b5495eg4117g4e60g8515g3b36c1acafcb" version="1">Le Magicien d'Eauprofonde</content>
    <content contentuid="hc93ad05cg097dg4ca8g897cg98fb7a165156" version="1">Gale est meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Arcane"&gt;Arcane&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="History"&gt;Histoire&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="h2f21e441g1792g4856ga7c3g56bd4d0980c2" version="1">Gale était un jeune prodige, un archimage de grande renommée. Son érudition peut encore servir, sur le terrain, plutôt qu'entre les rayons d'une bibliothèque.</content>
    <content contentuid="hfcd24a50ga180g49eaga9e8g851290740259" version="1">Siphon de l'orbe Néthéril</content>
    <content contentuid="h1af9d8c2g2d01g41beg8409g3c69798f3fb5" version="1">Lorsqu'un sort hostile prend Gale pour cible, il peut effectuer un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; en fonction du niveau du sort. Si Gale réussit, il regagne un &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Emplacement de sort&lt;/LSTag&gt; de ce niveau. En cas d'échec, il effectue un nouveau jet pour le niveau inférieur suivant, jusqu'à ce qu'il réussisse ou que le niveau considéré atteigne 0.</content>
    <content contentuid="h859113dcg412ag4c9ag92c7gb54d9525ebe9" version="1">S'il ne peut pas regagner un Emplacement de sorte du niveau qu'il devrait, il gagne un Emplacement temporaire pour le prochain tour à la place.</content>
    <content contentuid="hfbe856b2g6c60g4fc2g9205g4ac8250caf0a" version="1">Maintenant qu'il est stabilisé, l'orbe de Néthéril de Gale peut lui être utile. En utilisant son appétit pour la trame afin de siphonner l'énergie magique des sorts qui lui sont destinés, il peut régénérer ses propres réserves de magie.</content>
    <content contentuid="h5346d234g9a57g42e5g8191g9853198b1503" version="1">L'Elfe Ursidé</content>
    <content contentuid="h913be23fg0e0eg404bgb8deg3e76a65df5c6" version="1">La &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; ne peut être inférieur à 15. Il est meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Nature"&gt;Nature&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="AnimalHandling"&gt;Dressage&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="h7f432d1fgb6a0g4f2ag8697g1b6192d0b647" version="1">La carrure inhabituellement forte d'Halsin n'était pas seulement un spectacle. Le massif elfe des bois était à plus d'un titre une force de la nature.</content>
    <content contentuid="h28750486g193dg44acgb31bg0ed0cc84f305" version="1">Bénédiction de Silvanus</content>
    <content contentuid="h212bed55gf975g4c94ga103gdb2a806e43df" version="1">Cette entité peut communiquer librement avec les animaux et évoluer à travers un &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PLANT_GROWTH"&gt;Terrain difficile : Croissance végétale&lt;/LSTag&gt; et un &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DIFFICULT_TERRAIN_VINES"&gt;Terrain difficile : Lianes&lt;/LSTag&gt; sans encombres.</content>
    <content contentuid="h6ea7dbc1g83f4g4a39gb6eegc7dc67cd65f8" version="1">Halsin utilise l'idole de Silvanus à son plein potentiel, accordant à ses alliés la bénédiction du père des chênes.</content>
    <content contentuid="h69c496f7gfc46g47ddga203gaf7ce42b7294" version="1">La Ménestrel Intemporelle</content>
    <content contentuid="h91f00d30g9b02g473fg9725gafad255e5ce6" version="1">Jaheira est meilleure en &lt;LSTag Tooltip="History"&gt;Histoire&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="Perfomance"&gt;Représentation&lt;/LSTag&gt;. Elle bénéficie également de &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DualWielder_PassiveBonuses"&gt;Combattant à deux armes&lt;/LSTag&gt; et de &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DualWielder_BonusAC"&gt;Combattant à deux armes: Classe d'armure&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="h6e41100eg33d1g41b1ga199gcd5a77de6f6d" version="1">Jaheira était une légende parmi les Ménestrel, réputée pour ses exploits, ses prouesses à l'arme blanche et son sens de l'humour acerbe.</content>
    <content contentuid="ha8808f02ge755g4bb3g89dbg7f166c9ee165" version="1">La Fureur d'Avernus</content>
    <content contentuid="h30e165ebg9d58g4c87gb5e9g68e37e186e86" version="1">Karlach est meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Survival"&gt;Survie&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="Athletics"&gt;Athlétisme&lt;/LSTag&gt;. Son cœure/moteur infernal est brûlant et peut être utilisé contre ses ennemis. Plus elle l'alimente avec des matériaux infernaux, plus il devient puissant.</content>
    <content contentuid="ha2fce863gaed3g4b4dga3fdgdc2deea48c11" version="1">Une décennie passée sur les champs de bataille d'Avernus l'a endurcie, c'est certain. Bien que son esprit soit encore léger, son cœur est en réalité très lourd, puisqu'il s'agit d'une arme infernale. Une arme qu'elle pourrait certainement utiliser, même si elle n'en a pas le mode d'emploi.</content>
    <content contentuid="h97ba760cg108bg4f7ag97b0g0fb25d6e1744" version="1">Moteur infernal</content>
    <content contentuid="hd5c2d3a9g6b9cg45c3g81bfgb44b1619735b" version="1">Karlach inflige [1] avec ses attaques de mêlée, et subit d'autant moins de dégâts de feu pour chaque amélioration de son moteur infernal.</content>
    <content contentuid="hb355edcfg1a97g4b1fg9189gb45fd3c5a719" version="1">Toutes les 4 pièce spirituelle consommées, le cœur est amélioré.</content>
    <content contentuid="h0d23e9bfg4ddeg45e3gbbedgd7f2c9331de8" version="1">La Guerrière Githyanki</content>
    <content contentuid="h307ea08bg3f42g40c4g9290g019f477e5da3" version="1">Lae'zel est meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Intimidation"&gt;Intimidation&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="Acrobatics"&gt;Acrobaties&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="h80785944g93f7g4b9egbef9gc8dd215ee438" version="1">La tradition githyanki fait d'excellents soldats, et Lae'zel était l'une des meilleurs de sa Crèche. Sa langue acérée lui permettait de gagner aussi souvent sans dégainer une lame qu'elle gagnait de véritables duels.</content>
    <content contentuid="he4899f5eg1741g4370g9f07ge6f8e3e769bb" version="1">Formation Githyanki</content>
    <content contentuid="h4797e90bg0f5ag4662ga9edgcff50c4b9b50" version="1">Lae'zel est plus douée pour utiliser les armes de son peuple. Elle a +[1] à ses &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; et ses &lt;LSTag Tooltip="DamageRoll"&gt;Jet de dégâts&lt;/LSTag&gt; avec elles.</content>
    <content contentuid="h0bf0bd63g99beg4d96gbb06g2a90ff424b13" version="1">Lae'zel a nourri l'ambition de devenir un jour un Kith'rak, un chevalier monté sur un dragon et armé d'une épée d'argent. Elle fait bon usage des armes de ses rêves.</content>
    <content contentuid="hf0cd31c5g2ef8g4aa1gb50dg463cb1809d67" version="1">Le Héros de Rashemaar</content>
    <content contentuid="hb117536fgaf6fg4fa7gb995g272025f6d828" version="1">La &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; de Minsc ne peut être inférieur à 18, et bénéficie de +2. Il est meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Athletics"&gt;Athlétisme&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="AnimalHandling"&gt;Dressage&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="h05876931gc8b9g4f5dg8407g0f6b58f31a54" version="1">Les prouesses physiques de Minsc n'étaient pas une plaisanterie, avec des exploits impressionnants à raconter. Il avait un grand cœur et son lien unique avec Boo était également notoire.</content>
    <content contentuid="h592e545cg30c4g46adgab51gd78c3bc64c48" version="1">La Drow Éxilée</content>
    <content contentuid="h1725a449g0726g4a96g97f8gc79194574d71" version="1">Minthara est meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Intimidation"&gt;Intimidation&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="Insight"&gt;Intuition&lt;/LSTag&gt;. Son &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_GOB_DrowCommander_Buff"&gt;Marquage d'âme&lt;/LSTag&gt; peut être lancé sur 1 cible supplémentaire pour chaque puissance Illithid qu'elle fait évoluer. Elle bénéficie également de &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DualWielder_PassiveBonuses"&gt;Combattant à deux armes&lt;/LSTag&gt; et de &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DualWielder_BonusAC"&gt;Combattant à deux armes: Classe d'armure&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="ha4921f7cg8006g4f1fgb447gfe5b06823be0" version="1">Considérant la plupart des gens comme inférieurs, Minthara a souvent fait preuve d'une attitude cruelle et intimidante à l'égard des autres. Ayant grandi à Menzoberranzan, où la trahison pouvait venir de n'importe où, elle est devenue très perspicace et comprend les motivations des autres, même si ce n'est pas par intérêt. Sa soif de pouvoir l'a conduite à l'Absolu.</content>
    <content contentuid="h2d724335g161bg4b3fg8337g4504479469b1" version="1">L'Élus de Shar</content>
    <content contentuid="hc7ce1a0dgc41ag4389ga3f5g504989472d23" version="1">Ombrecœure est meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Religion"&gt;Religion&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="Insight"&gt;Intuition&lt;/LSTag&gt;, et elle peut voir dans l'obscurité jusqu'à [1].</content>
    <content contentuid="h1fa8f40cg0696g4182g9ec1g30ea4fbc46bd" version="1">Ombrecœure a été formé dès son plus jeune âge dans un cloître secret pour devenir un serviteur d'élite de la Dame de la Perte.</content>
    <content contentuid="h1ec55eb3gd55ag43f5gb841g1283eeb7e969" version="1">Bénédiction de Selûne</content>
    <content contentuid="h22ac8463g3220g4c7aga187g4e4437a30abc" version="1">Cette créature est bénie par la dévotion d'un Selûnite, gagnant +[1] à ses &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Tests de caractéristique&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Tooltip="SkillChecks"&gt;Tests de compétence&lt;/LSTag&gt;, et ses &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegardes&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="hd85bb9aag540bg4a3aga2e3g2e607b92cd84" version="1">Bénédiction de Shar</content>
    <content contentuid="h1868ab77g944eg4a41g9a2ag1c8935932164" version="1">Cette créature est bénie par la dévotion d'un Sharrien, gagnant +[1] à ses &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Tests de caractéristique&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Tooltip="SkillChecks"&gt;Tests de compétence&lt;/LSTag&gt;, et ses &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegardes&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="hdf8e3232g09f3g4dbcg86c7g43ee1dacfa96" version="1">L'Épée des Confins</content>
    <content contentuid="hf0e21ff9g7d6bg41d5ga639g3ca674dc323b" version="1">Wyll est meilleur en &lt;LSTag Tooltip="Persuasion"&gt;Persuasion&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="History"&gt;Histoire&lt;/LSTag&gt;. &lt;br&gt;S'il est formé aux armes martiales, sa formation innée aux rapières est visible et il ajoute +[1] à ses &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; et ses &lt;LSTag Tooltip="DamageRoll"&gt;Jet de dégâts&lt;/LSTag&gt; avec une rapière. &lt;br&gt;Tant qu'il utilise une rapière, il ajoute également +[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté du sort&lt;/LSTag&gt; ainsi qu'à sa &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'armure&lt;/LSTag&gt;.</content>
    <content contentuid="ha335fff0gd067g4847g8775g13538e37d932" version="1">Les récits décrivent la L'Épée des Confins comme un héros apprécié de la Côte de l'Épée, doté d'une grande maîtrise de l'épée et de nobles manières.</content>
    <content contentuid="h22b27b20g87feg4d52gae8cge11b50c5ad1d" version="1">S'il est formé aux armes martiales, sa formation innée aux rapières est visible et il ajoute +[1] à ses &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; et ses &lt;LSTag Tooltip="DamageRoll"&gt;Jet de dégâts&lt;/LSTag&gt; avec une rapière. &lt;br&gt;Tant qu'il utilise une rapière, il ajoute également +[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté du sort&lt;/LSTag&gt; ainsi qu'à sa &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'armure&lt;/LSTag&gt;.</content>
</contentList>